如果當初無炒莫耶斯，依家曼聯絕對唔會搞成咁。

六年約一早執好咗隊波。